La del  Escuela de Ministerio Teocrtico  nos ensea a utilizar hbilmente la Biblia y ser buenos maestros. Aqu dejo un pequeo bosquejo o gua para la asignacin bajo el ttulo:  Dorcas. Tema: Los cristianos verdaderos hacen muchas obras buenas .  Todo gracias a  Jehov y su capacitacin .